Practica 01 

Practica de Diego Rosado Cabrera, Practica de sistema opertativos

Concideración.

el programa fue hecho en ubuntu 18.0

Para poder ejecutar la función read_block, primero debemos usar el siguiente comando 
"chmod 777 miDisco.vhd", esto con el objetivo de darle priviligios de lectura, debido
que cuando se crea unicamente se crea con privilegios de solo escritura. 

Como ejecutar, basta con llammar al compilador de C compilar el archivo disco.c 
ejemplo disco.c -o disco

ejecutar el programa con ./disco , se generar un archivo llamado "miDisco.vhd", despues de eso usar el 
comando  chmod 777 miDisco.vhd y ya podras leer el disco.

